全部人去買一盒口罩去派！

去巴士、地鐡站派啦